自然死=乜都冇，打針死=袋幾球

正常70up果班冇錢既老人家一定會打，用生命值硬接，就算死咗都可以留筆錢比屋企人。

係人道立場黎講，呢個社會已經係痴撚晒線。

藍同黃雙邊全部都要死。

分分鐘打死都唔賠